高普：輸波如面部中重擊！

【Now Sports】衛冕的利物浦周四在英超爆大冷不敵般尼，主帥高普形容像面部受到重擊，又謂此刻不去想爭霸的事。
「這是面部受到的一大、一大重擊。我們控球時間多，創造了一些（機會）但未能把握。那令比賽維持在拉鋸，然後人家得到12碼。阿里遜告訴我沒有觸及對方，但我並未翻看。」高普在球隊爆冷負般尼0:1後說。

「我們輸掉一場我認為不可能輸掉的球賽，然而我們就是輸了。」高普表示願意一力承擔輸波責任：「這是錯誤決定，3次在禁區內的傳中，我們嘗試找到一名球員卻沒有，確保球員在正確的位置是我的工作。」

利物浦賽後19戰得35分排第4，落後前一天贏波的榜首隊曼聯5分。談到爭霸，高普謂：「此刻我們不敢想像爭霸。」

今次大方承認落敗咪幾好，輸波無咩大不了！
好過上次對暴聯輸波怨暴聯泊巴士搵籍口

此刻我們不敢想像爭霸

高普認輸了

依家咁樣對爭標形勢更加有利喎清識唔識架

用顏射黎形容比較合適

睇錯川普

唔好彩姐，射極唔入

咋死嚇9自己球員

琴晚又係勞氣啲嘅，最衰都係般尼個教練多嘴狗

最好踢到降班再背水一戰

戴治講咗啲咩

高普賽後怒氣未消，卻拒絕交代何以引發罵戰，卻暗示是達治挑起，「要不是他先説起，我絕不會參與其中，不是我引發的，但不是甚麼大事，一切都很好。」高普說。

唔係34分咩

原來仲低分過沒落既巴塞皇馬

一人一祝福
希望般尼平安

關咩事
成場波
秀才遇著兵有理說不清

般尼靠個彈彈波領先
之後即刻9縮後場死守
禁區下下6,7個人點射中龍
再加埋精堪演技呃下牌拖下時間

高普為人太正氣
對住呢d下三流既爛仔軍團
明刀明槍真係蝕曬章

望番而家成隊利
冇錯個個都好正氣好好波
冇乜人做小動作/碌地/撩事鬥非/噴口水等等
咪比d爛仔恰
文尼幾乎抵唔住頸拎紅牌

但你睇下皇馬
成隊演藝學院畢業
成隊銅皮鐵骨橫衝直撞唔怕拎紅牌
佢地先治得到馬體會

比撚左錢先有得贏, 都唔知喊乜9
中手又無12碼, CORNER又變撚左龍門球 角球開出黎又無啦啦吹
FOUL都唔撚吹

踢撚咩

英超競爭大
巴塞皇馬嚟英超踢應該會降班，美斯會斷腳掛靴

平常心啦 屌